屌你老母死大佬人

我本身坐緊橙色個人個位 佢隔離條大陸婆坐咗落黎 痴撚線無啦啦行入黎坐係我同佢女人中間之後我屌咗聲就起身走唔係要番學東鐵真係不了好撚仆街

廢

你唔即場屌到佢落地上嚟講做乜柒?

上連登開post

屌佢喇
仲開Post

做乜企起身 係我就打死唔起越逼越入

唔她起身繼續坐，最好放個屁

附近太多大佬人 唔夠抽

企係佢左邊係咁放屁佢嗅，咁簡單都要教

坐返佢地中間

俾人恰到上心口都唔敢膽fight back, 樓主你係咪男人

呢啲野你都縮你番學把撚咩，下次你搭車出去都係有野搞架啦

渣ga

垃圾00後

驚中國人驚到叫大佬